twice裡面大大話話屌過幾件，有咩唔明可以問

唔一定答

去開邊間醫院睇精神科？